#Titre de la note

Voici un essai d’une note écrite en md. J’espère que ça va marcher !
On va le hash un peut, -test essai -, -test- !

##Voici le début d’un article

Ce paragraphe va parler d’une -livre qui raconte l’histoire d’une héroine,
-ellana- écrit par -Pierre Botero-. On pourra mettre un tiret (-) pour empêcher
que ça soit considéré comme un titre

###Premier chapitre (le premier titre de l’article)

Alors voilà ce qui se passe blablabla

###Deuxième chapitre( donc le deuxième chapitre de l’article)

anrusite nrauiset anrusite nrasuitenrasuiqeanruie auienarusienaérpeauie au
ieauirnseanuriest

Cette partie comporte deux paragraphes, mais parle toujours du même livre... Il
faut peut-être que les hashtags soient reliés à l’article en lui même, et non
aux paragraphes.

saut 

##Voici le début d’un deuxième article, toujours dans la même note !

Voici le genre de pharse que je ne sais pas comment gérée.

###Analyse du premier chapitre

Je pense que ce premier chapitre est bien écrit car.....

Seulement, le style imposé par l’auteur montre au contraire que ...

Enfin, nous avons vu que tout le talent de Pierre Botero résidait dans son style d’écriture très singulier, 
s’adressant à la fois aux jeunes, mais aussi aux plus vieux d’entre nous tant par la leçon de sagesses données que par 
les personnages variées et qui ont tous un caractère bien définie dans l’oeuvre . blablalblalblal...

###Analyse des personnages

####Ellana (ou comment traiter ce genre de sous-sous partie ?)

Le personnage d’#Ellana est dominant dans le roman éponyme de pierre Botero.....


## Retour en h2

### Du h3 au calme

ainusre

### encore du h3

## Pouf, du h2

C'est l'essai de ouf, est-ce que ça va -marcher- ? -test- ...
